Pokemon Let’s Go集中討論區

成個星期都冇人開post嘅
有冇ching有玩

觀迎大家交流下

咁都有得笑

原來隔離有啱先見到

新手一問 我冇玩pokemon go同冇朋友玩pokemon let’s go 咁係咪齊唔到圖鑒？